====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il n ’ a pas échappé à la Commission chargée de suivre ces études que des critiques pourraient être formulées à l ’ égard de cette disposition , notamment au sujet de la liaison de ce tunnel avec le Bois de Boulogne où se ramifie la plus grande partie de la circulation accédant au Pont de Saint-Cloud .
Tokens having emotion: [ critiques, égard ]
Lemmas having emotion: [ critique, égard ]
Categories of the emotion lemmas: [ mepris, admiration ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ critiques, égard ]
Lemmas having emotion: [ critique, égard ]
Category of the emotion lemmas: [ mepris, admiration ]
Total emotion lemma counts: 2

